前幾日仲係度屹立不倒 今日就折墜到要打感情牌？

見到早洩扮死狗真係心都涼埋

Btw如果因為一篇文而心軟返去既人我睇你既智慧都
係同支那畜差唔多

早洩勾結中聯辦就已經係支那畜

無錯

開定支紅酒飲住睇高登執笠

折翼的祖舜